VIU 果個寶欣幾正

細細粒甘樣樣,廟細燈籠大既表表姐

圖

你用開美極?

變幻球

牙達d taste

咁都睇唔出

hello moto?

港女黎

HAHAHAHA

變幻球
當初俾佢呃咗

圖呢

㢌屎一定好撚臭 咁鍾意食野 同埋師奶樣

成日將個假波放喺枱面

最可惡係做埋d本地遊節目，介紹班廢老四圍去😡

咁

圖呢？